屌奶星狗會今日有bug!!!

好彩望一望,原來巴塞客勝有成3.65倍,對手切爾達呢D垃圾波,巴塞就算出成隊青訓都炒佢幾粒啦,班操盤手係咪未訓醒?即刻漏夜拎張屋契問財仔訓身幾千萬巴塞客勝先

盤都唔撚買,直屌客勝

樓主死傻閪

直屌-1 啦,唔係仲要我教?

睇錯..以為切受讓

-1係切爾達-1wo,巴塞得+1買

係 all in左準備聽日睇樓了

ching心水ching

已經落晒訂買樓